有無人睇開泰國BL劇(218) FlukeFiat

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文回覆。但直播討論期間唔使加密。

有關登製港字字幕組
自從2gether開始，陸陸續續有好多narak嘅幫手加入做字嘅行列，
有連登巴絲，有人ig搵我地，慢慢build up咗字幕組！
由今日開始，字幕組一律簡稱（連）登（港字）製（作）bbs，
講起字幕，我地就唔細分港字同公海啦！
登製除咗係簡稱，仲攞個泰文諧音ตั้งใจ，
意思係用心，希望大家都感受到我哋嘅愛
大家想同登製bbs傾計就㩒site主頁條lin啦

為咗應對YouTube字幕收檔，我哋整咗以下嘅新網站

網站收錄晒全部做過做緊嘅字幕作品
一click睇晒～更重要嘅係，身為觀眾嘅你哋唔使再down extension！
只要㩒入個網站，跟返啲instructions就可以睇到港字啦！
手機都用到㗎～
有意加入我地可以去呢度：

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語/日經問題表

火辣熱播中

1) Manner of Death We柒 逢星期一晚9點上架

2) TharnType 2 LINETV 逢星期六00:45上架

3) Tonhon Chonlatee 支mm 逢星期五晚10:30直播討論

4) Friend Zone 2 支mm 逢星期五晚播放

5) My Bromance 2 LINETV 逢星期三晚上架

6) Gen Y 維穩台 逢星期三晚播放

Upcoming 2021年新劇

(劇透) BKPP大結局後續討論(2)

【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論(6)

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(OffGun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
TOL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
OffGun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入OffGun 既坑
齊齊做Babii

泰國BL劇必睇推介

泰國非BL劇必睇推介
(The Gifted / Nadao劇集)

CP入坑指南

仲有更多等住大家發掘～

可以係邊睇正版?
Youtube官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

關於GMMTV

@P’91x93 / P’tul_pakorn
見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到
呢個係最新介紹佢旗下既artists

三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
TAY - OFF - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist，想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Drake, Chimon, Ohm, Nanon (3N), Frank
右二First唔係00line，屬於Milk Powder Gang

Milk Powder Gang : First, Khaotung, Mix, Win

(右二嘅Earth係Mix老公)
四個都似食緊奶粉嘅bb咁narak，被fans稱為Milk Powder Gang(奶粉驚驚)，係佢哋已經認證嘅peer group

新三大

EarthMix - 千星傳說
PoddKhaotung - TonhonChonlatee
MarcPawin - My Gear and Your Gown
呢3對cp係有潛質被gmm力捧上位，佢哋嘅劇集已經陸續出街，追完四大嘅P’可以考慮埋入坑

想認識更多gmm既人，可以去睇School Rangers同The Grandsons，但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 登製港字字幕組網站

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒而家登製bbs做緊嘅劇集同綜藝projects～ Click入啲links就直接睇到我哋嘅作品喇！

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1500訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

5) Twitter @kongji_hk 就會有多啲99哋嘅retweet～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

2020發生咗好多事 但慶幸今年係泰po呢度認識到大家 可以一齊講泰劇j仔
好快就到除夕 我呢個單身🐶無人陪 唯有睇泰仔陪我倒數
暫時我搵到嘅countdown有以下呢兩個：
1. IconSiam： BW, 姥姥 (沖哥都有介紹)

2. Central world: BKPP, Jaylerr, Paris, Pearwah, Trinity

其他countdown活動，搵到會再加落list

LM

netflix上左S2G

香港時間今晚十點，一齊參加Hong Kong Watch 於Facebook嘅線上音樂會，用音樂為被囚禁抗爭者及12港人聲援。

到時會播放《榮光歸香港》最新MV，《十年》導演拍攝嘅抗爭短片，仲有7位國際議員、流亡海外嘅手足同Benedict Rogers在場講話。

即使不能街頭抗爭，仍可網上國際同行。一齊參加，願榮光歸香港。

落足力輸出BL文化
但都係港字正d
Netflix真係譯到1999

清明

笑到我 fing頭係咩事

結果我自己遲左

其實係咪所有bl演員都係嚟自GMM

借）推推！

可能係來見EX

佢個EX應該前世拯救咗世界
今世先有機會同Fluke姐一齊

仲要食到福姐最嫩個陣
唔係話福姐依家唔正
只係女人味重左 要換另一種食法

合法幻幻

佢本身係咪香港人來

MIX(唔係象腿)真係好

BK好似老左好多咁
我覺得應該送BKPP去GMM
等GMM渣乾佢地

你冇J佢幾幼都唔關你事啦

比福姐插都係成就解鎖既一種

由細食到大最正

我想睇OHM比福姐插

我就係要呢D.JPG

佢真係負責派膠

PP去GMM有成隊兵等緊佢

mongg下海

腐男路過
Tonhon Chonlatee真心好睇
Chonlatee個啊媽講野
對於鍾意過直仔既hehe簡直身同感受

PS: 身為1仔都覺Tonhon 好正

Sorry
少係連登覆文

其實之前都有p'問過 或者有新人可能唔明點解我經常咁執著不推文回覆

好多人爭要睇緊d

副偈真係無得輸又白白淨淨

1仔

但係成日唔推個po會沉到落地核

d綠帽真係方便過711
周圍左右梗有一頂

好想屌

我有follow Luke 個ig
佢係咪無拍bl劇？

個人GMM排名
1. Podd
2. Win
3. Luke

佢地個樣越來越似

冇拍bl啊

P仲睇咗邊套bl

Sotus1&2
TharnType
2moons
MaxTul
2gether
白色齒輪
TonhonChonlatee
誰的青春不亂愛 （有點悶，角色設定好似同2moons一樣，反而我係睇副CP）

徹徹底底一個腐男

TharnType s1邊度有full version睇

一開始覺得Tul幾靚仔先追
點知一追就好似染上毒癮咁
追晒咁多套劇
恕我膚淺
通常睇左顏值先決定睇唔睇

我唔知係咪Gen Y, 2moons副CP
MOD無睇啊

我bb都鬧我掛住泰仔唔洗理佢

佢話泰劇個個都係一樣樣
我就話佢追韓劇個個夠係一樣樣
所以同佢係屋企好似多聲道國際台
電視播ViuTV佢睇韓我睇泰

tay個波大過joss？

new最尾個張就真係有d似Ian啦

第二張右邊咁似飛飛

還好還好

俾我揀我會揀最後個張左手邊果個

白嘅叫New 黑嘅叫Tay

我對白淨係無抵抗力

Ian就係一個好例子

炸毛受真係幾正
明明想要把口就拒絕你
口裡說不身體卻很誠實

Cop個酒粒

岩啊
Cop係咁唔俾反應
就係享受俾人溝俾人撩

好想睇學長同細路果條line

識啲嘢

點解LBC同TT啲場景可以完全一樣

其實我覺得佢地都正
攻正d

但係我鍾意TAY
夠鳩

拍BL版流星咪幾好
4個一齊爭一個

摺摺真係好靚仔

肥婆團+1

請問套新劇叫咩名
好得意啊 救命
好好J

摺摺可唔可以玩我

但係佢玩仔定玩女

摺摺唔可以咁濫架

Love By Chance 1&2
我想睇
過埋個聖誕先一次過追

Until We meet Again 好似睇左一兩集

雖然UWMA一開頭真係偏慢
但睇到落去會發現好多伏筆同感情描寫
真係睇到我一沉不起

On hand 追緊TC 同 KimCop個套
逢星期4就要睇魔法師
星期日running man
23號要上Netflix 睇刻在你心底的名字

Love By Chance 1&2 我一定會追番
I told sunset about you 我睇台灣d網介紹過
咁睇法可以睇到過年

其實做得腐男
70%機會都係hehe

侵

侵侵上身？

我不嬲都話摺摺靚仔
仲有渣渣又係靚仔

我難得想做一個月一次既港女落去donki買uni食
佢同我講賣晒啦

好想知

我求其睇下佢個ig story

一定要一定要睇I told sunset about you呀！！不過要最尾先開睇完差唔多就可以一齊3月追part 2

港女

連個天都唔想我做港女

？？？

仲有你

巾仔都唔係港女
佢係泰妹

冇計
呢d袋羅莽都搞唔點

大家要小心身體
注意保暖

好悶

係啊OHM仔來
我覺得你唔鍾意可以遮既 但係唔好搵屎囉
BTW我覺得選角揀OHM仔唔揀MONGG係OK

我覺得配邊個只要係同輩都冇咩所謂啦
重點係3N下海姐
咁官配係CHIMON+PLUEM
OHM配3N又未到話唔可以 只係我覺得會變左強強

其實咩事
有冇LINK
過左去既野懶得搵

我覺得GMM D野睇完就算啦
唔好太追求亦都唔洗太深究

not me

我好鍾意睇佢比JENNIE咀個幕

新post
有無人睇開泰國BL劇(219) Chula cuteboy

身邊有幾個腐女fd
自問我都咸濕
佢地真係
我都攪唔掂佢地
大庭廣眾咁話黎就黎

直接開黃腔
擋都擋唔住
上次係架𨋢度問我
平時同條仔攪野鍾意咩姿勢
鍾意射入面定出面
鍾唔鍾意口爆

前面兩個化妝小姐望住我笑

Jimmy太幼齒

我睇why r u都係睇P’Zee

姥姥就好似一個餓左好耐既零仔

我頭先好左半個鐘睇個版術語

我鍾意佢坐上黎
入面
佢鍾意吞埋

有check開
同埋一齊左4年幾
佢係我暴大師弟
我係傳說中既獸父

你係藍絲?

TT2

渣仔D吃醋表情真係好正